[861]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(284)MAMA港場接機有請戰地記者

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里

Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

留名

jj

lm

新po留名

咁早？唔係話兩點幾先到咩

once多仔定多女

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到
燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做
燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

暫時睇落一半半

留名等候接機團靚相

有冇話exactly izone幾點到香港？純粹八下

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。
看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。
當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”
連登戰地記者Repo
~la vie en rose~
南南

夜煙

好撚令人不安

LM btw

對唔住大佬手機開post只好斬開曬

接機既巴絲辛苦啦 記得叫埋我果份

izone真係唔似明星 似好朋友多啲 勁親民唔離地嘅感覺

我想問有冇佢地走個班機嘅資訊 去唔到接機 唔知可唔可以送機呢

接機有冇可能送到禮物

戰地記者

冇

香港難d,行上面都話vip你望多兩眼好過

基本上佢地係咪同其他人一樣，係入境大堂度出黎?

帶住我蛙留個名

唔係 佢地行下面vip

話就話vip 其實條路係機房果d樣

行過

岩啊
黑巴太weak了
剩返一科都唔黎湊下熱鬧
下次黎香港可能無咁易睇到喇

vip係名黎姐,鬼唔知條路樣樣衰衰咩

突然轉記者區,伏晒,on9

咁點

睇twice冇咁前,,但完左twice走一堆人啦,ok wo

即係唔行VIP?

依

我怕佢地唔走
順手睇埋先走

帶張高既摺凳黎易睇d🤣

izone出到黎起碼5點啦
要等多兩三個鐘wo

仲黎得切，下午扮病扮死喇

出咗門口點帶

早晨留名 唔知係咪今日要接機緊張得制
琴晚發夢見到nako同我講野

係,不過應該有飯中午先過去啦
gg巴打都話唔咁早到

留名。
各位接機巴絲小心人多碰撞，注意身體狀況。

你想坐地下定企7個鐘

媽啊我上電視

我唔介意坐地下

即該買

扮工中留名先

同你輪流坐喇屌，唔洗坐地下
我坐到攰

喺邊買姐
街市啲人都認得我
實會問我老母我做乜冇啦啦去街市

坐到攰

現場直擊報導

izone 黎左之後會唔會搵雪糕食。
會唔會有人包車跟佢地

食早餐都唔洗食2個鐘啦

追車死全家

咁放心俾你

追車嚇死班女 咪搞 佢地又未必有行程

好信得過你喎

就係囖
咪嚇死佢地

狗訊都有教 唔可以幫陌生人睇住d野

追車追機嘅都係垃圾

飯粒話連佢個樣都唔太記得

最後可能多左部相機

部機有咩事 佢就入你數 到時就麻煩

唔會掛 好心幫佢睇姐

部單反

阿sir會叫你留返同個官講

wa ip都唔洗check

我會叫佢打999拉我走

知道我點解從來都唔po相未

上咗e33了

你邊到過黎?

屯門市中心
預我一個鐘到

一號客運大樓落應該都得？

係

佢地個位就係T1落巴士直行 唔洗入機場

巴士話4號閘口落
我到咗先算

btw個條友就係以為直飛個肥仔

又黎陰謀論
支炮入面可能收埋左其他野

好心佢地唔好追車啦
好鬼危險

Ok 我拎去失物認領處

其實唔洗 由得佢放係到就得

最後真係可能多部相機

佢似當左你地阿四幫手睇野
自己去食野

佢成兩個幾鐘都未返,出去東涌都食撚完啦
都唔知去左邊

我寧願佢快d返黎接走d野

其實係自己出去做乜都得, 反正有你幫佢霸位
9成9到差唔多黎到先會再出現

成支炮都夠膽俾人睇住咁耐

其實佢會唔會係呢度D CDROM黎
所以先咁放心

唔明佢諗乜

有食蕉star

拎去認領處啦

一陣留個 reply 話放棄左支炮
件 cdrom 見到就會即刻上水了

拎去失物認領處

終於拎返

有追post

Hi

以為直飛嘅once你好
麻煩一陣影多d我南

要係外面吹風

依d算係乜
你試下冬天去排人歌預錄 我真係恭喜你呀

韓國冬天
爽

有錢去韓國排
Rich

真 巨巨

我都想比錢感受下韓國嘅冬天

貼錢買難受

有錢
有時間
又識日韓文
......

我連純旅行都頂唔順 街都唔想行

比心機讀書 你都做到

你咁rich
睇黎你去韓國不遠矣
根據以前經驗

或者有方法賺錢實得

咁我去溫書先

好快會飛過去

呀唔記得第七頁黎明
尋晚mama導演係咪好憎油b

裴巴去緊機場

好撚憎d cam man 冇啦啦放遠鏡
on99

通頂排週邊個班

有機場相了

油b遠鏡我又無所謂呀

我都想請假跟你地去

晏就睇下有冇得早d搞掂走半日

點算 我見到手頭好多野做呀 但又想去

咁早?

今日唔得啦好多野趕住交
不過我已經計劃好聽日射半日波返屋企準備好睇MAMA

我都係
年尾好多野做

唔撚係掛咁早飛

diu依家先到東涌

差唔多啦

果邊12點喇 仲要過關 上機 等飛

係喎依到去日本都要成4.x個鐘
依家又好似真係差唔多

其實班女有冇訓過覺

班機1點35分先開wo

唯有去送機 只求唔好平日

反正清鈍一定已經吸過女女精華

唔係話15號走咩

Ok 星期六塔凌晨車去

唉DIU
我15號要做兄弟

返緊工去唔到接機
留名睇機場相

時差呢

幾多點？

叫你個fd下次結婚先再叫你做兄弟

就到1號客運大樓

請出口真係好似指巴咁要切J

兄弟派炸彈呀 你俾幾多 我都就要俾喇

講咁耐都無相

留個名先

有巴絲去接機?

Hi for sure

比2千呀
又擺酒店又熟
平時普通FD就比1千

我都淨係見今朝果d 入國相

你到左未呀

過咗hactl

一家親

邊個黎

真係搞大PROJECT
唔知JLINE會唔會又做嘉賓

冇，講緊2支捧姐

唔知enozi cam會唔會影埋我哋呢

肥秋鳩UP之術

香港站

好撚窮呀屌你個閪

諗起nmb Asia tour得支那同台灣

到咗一號客運大樓
點行

一陣你地叫jline個名叫大聲d

酒店咁屈 咁再俾多D當奶粉錢算都要啦

Nmb上年都有黎
可能覺得蝕

個年有睇,有巴打放飛比我

Btw 聽日有冇人入場睇mama

宋仲基會到呀

上日本綜藝

擺酒店其實真係蝕錢
當幫補少少

相認了

直情係冠番 不過屌你又ABEMA

路痴裴巴

第一次嚟

你都本身都見過哂啦
扮啦繼續

3個人見過面扮唔識
小弟都有d記性

咁似CCTVB D劇情

收費台姐

換件衫 就係第2個人

免費台黎

三點先到

點呀

冠番即係收視率高？

仲要係最快都三點先到
BTW ione 應該準備登機了

免費網台

要日本vpn先入到 要長插住

冠名番組

接機既加油

唔冠做嘉賓好似有用啲 冠就得fans先留意

仲要係izone冠名節目。
不過abematv網絡電視黎，好多韓團都會上。因為上唔到地上波節目。

明白

免費，但係網絡

辛苦哂

作為飯個角度 做冠好玩d既
因為做嘉賓通常都係鳩up節目 唔通要佢地上vs嵐咩

開返個IZ*BINGO

48G係咪無上過VS嵐?

無用自己名上過

點快都要4點半 5點左右先出黎

又瘋狂炒冷飯
但咩男裝呀,戀愛個d我受架

閃避球啦

想睇油b食甲由

追住油B黎掉

誠實將棋先正

我都係依加岀發

《必然性》首歌係唔係會出係IZONE 2月隻碟到?
4846幫手抬銷量

聽日班韓站應該又會po飲茶同食譚仔嘅相

唔覺得4846 D巨巨會幫手刷銷量

之前唔係已經講過話好大機會收錄入去咩
一係就AKB55單

指定動作

班韓站又跟機又跟行程

譚仔

指原好似上過一次

機場工作人士 已經準備好迎接囡囡

譚仔正喎 夠曬地道

你係咪好憎油b!

嘩不得了

呢期係咪輕食雲吞麵

哇屌 大佬

返工

我寧願唔放啦
費事又比人屌吸血

唔止指原
好多人都上過 但全部都唔係用akb名義上都係附落其他到

真係葡萄

屌
rm

希望韓仔明白自己企咩位👋🏻

唔想加大個卡池
放落akb度算啦

係專業女團飯就爽了

咁又唔同呀，地上波，東京台

做機場酒店既仲正

問清純 你鍾意食野定食女多d

屌 佢預告食個間餃子店
係正我公司樓下

I can find u

唔好誤會
同cd rom say hi

我仲成日去間野買粢飯食

隔離

就係果度搞網聚

閪口閪面咪呢d

啱啊
琴日同日本妹影相未平伏到佢嘅心情

full makeup

覆錯

Pd48 po聚會?

我宣佈
佔領（娜榮巴公司樓下）行動正式啟動

想知佢地由12月初搭左幾多次飛機

裴巴 小心到時接機係機場嘔血
機場相牛油is together

呢間?

屌

現場版

美腿
係咪知香港好熱所以唔著咁暖

死八婆可唔可以縮開佢隻手

其實佢哋特登返一轉韓國嘅目的
係咪要執靚個人去機場

仲有5個鐘等

Lm
放工之後先過去機場

你有冇去食過

你放工幾點啊

不過間野 其實係比蝗食多

鍋貼大王愈來愈難食

日本唔可以係酒店汁架咩

大伏 除左個粢飯叫好少少 其他都好一般

灣仔那間d麵好難食

紅磚時期拜訪此處無數次

次次係分店食都係食牛肉包加5隻鍋貼

窮撚10隻鍋貼食完走人

2.00

上機同出機場2回事

而家牛肉包鍋貼幾錢,好耐無食了

唔知佢啊
反正永遠睇唔透班星點解要特登返一轉韓國

冇留意 一陣幫你望下

以前中學有鍋貼大王同八方雲集
我會揀八方

識揀

時間過得好慢
玩手機都玩到冇嘢玩

Switch

冇帶

係公司都坐到冇野好做

同現場啲巴格吓棍

啲人又拎曬機出嚟
但係咁耐都仲未出嚟

呢個商場宜家都有八方

得絲

真係要dl返琴晚既ts

搵啲嘢引下戰囉

唔啦 俾狗咬先追住黎打姐
明明除左小珠個壇野外我都冇主動屌過人

全部真絲？

油b唔想留日

順圭巴影多啲hi醬

溫緊final 2:30出黎博下

未仲基出咗1s

早知咁多絲我就出去啦
我本身驚全世界都係巴 得我一個on99

Sunny都係絲

個個以為係巴

後面個fashion club咁特別既

有咩問題 我都試過係醫院温note

唉咁q多人 我三點前先到 都應該冇位
但真心想接權f

宋仲基,got7 3個到左

難分真與假

宋仲基係咪仲係公仔麵頭
呢個頭好扣分

我咁樣仲痴線過班中學生 戰地記者係咪真係捱凍係個上車位度等緊

唉，要返工，機又無得接，聽晚MAMA又無得睇，好想睇到權F,JLINE同埋蛙本人
BTW,新人LM，請多多指教

D人係Once
Ione現場轉播既好似順圭巴 食飯絲 同裴巴

我見你地一路都叫sunny巴 所以以為係巴

本命

等戰地IM

出黎出黎

裴巴就叫巴啦屌

戴左帽唔知

一講就露餡 唔講得嘅工種

NAKO

機場特警？

你個名

又多個人同我爭
佢呢啲唔識戒口減肥嘅衰妹 又矮腳又粗 巴打無謂追

咁咪好撚大隻

有幾多人真心覺得我係巴

咁又無咁堅

真係好可愛

我

巴打小心
呢度好多隱性GAY

唔係巴咩
好難分

唔係下嘛
其實我叫慣
sor

嚟咗咪知

真.坐直升機

安宰賢,企定定影左陣先上車,

我就唔信呢度咁多絲

本連登首席柔推於機場慘被妹妹仔蹂躪，我決定獻上我既咽喉去支持柔B，從而發洩我既情緒，跪求各位手足支持！！！！！！

只能係公司食住飯睇大家轉播同跟Twitter

我當哂所有人係巴

終於返黎喇
你個十隻碟幾時找數？

裴巴係絲

你就爽啦

我仲有卡可以換

巴打你個名
你都有老婆啦，咁就唔好同我爭呢啲唔識戒口減肥又矮腳嘅衰妹啦

我係巴

連登唔係得巴同有J絲

決定下次爆碟團睇真身係巴定絲

有無人認錯小妹我係巴😳

收皮

呢啲兒女私情放埋一邊先 全力支持柔B首度訪港先係重點

佢係hamsup有棍絲嚟

柔B老婆上水了
首席柔推要俾 你載

真絲認證

問左一生巴未

想問機場邊到接 我請左假去

小妹係真絲

點解佢地唔由日本直飛HK
又要返一返韓國再黎香港(?

屌 咁早鬆得人
我要最少2點先鬆得人

呢位小朋友係咪唔識綁鞋帶

你邊度呀 等埋你喇

等權F

唯一一個企係到一陣既人
片到cap返出黎,呢個位影腰都斷

但係唔知邊個嚟

尖沙咀

流星花園女主角個老公
唔記得叫咩名

我唔介意幫大家頂咗衰妹佢 正如一生巴幫大家頂咗油b咁

決定請假嚟
淨睇唔溢 ok?

變身情人男2

安宰賢都黎MAMA ?

個個都突然請假嚟

我屌撚柒曬佢地祖宗十八代同佢地老母笠撚返頂帽俾佢地老斗戴啊僕街！

見無咩大團撞
時間又可能趕得切

成日搵堆演員黎頒獎

你係咪去錯地方

聽到有絲個個狗衝

有棍絲狗衝做乜

有第二個地方咩

重點唔洗同人迫

架直升機係佢屋企嘅？

啲once仲喺到

你班友仔一d事業心都無

Ps今日死線要交三份報告，射波應該年尾bonus凍過水
我好想去呀

我係你就做哂D緊急野先 野係唔會做得哂 只有分緊急同唔緊急

你都有老婆啦
咁呢D野就交比我呢個新人做就得啦，我都唔介意幫大家頂咗個衰妹佢㗎

有名你叫白間財閥 係唔明點解佢老豆唔投票

有冇人知紅地場外要點先出到 好想去睇

3份都緊急 點搞

老細咩都急

見唔見到自己

咁就開turbo做啦 好似我今朝咁

突然多左好多人
請唔到假 lm等戰地記者

無錯，事業心呢d留返俾權隊長。

考試

我完美咁比人遮住左

記者都走埋

見唔到

呢班督緊電話嘅仲唔係上緊連登

有睇新西遊記 一定知
安宰賢 比老羅搞到變左綜藝人

肥到咁嘅

睇張相以為係圭賢

係咪正皮權F gif既其中一個？

圭賢當緊兵

我認我有份正皮

前個post堆gif成70幾正皮 唔講都唔知個post有咁多人

Hi 幾位 望下鏡頭啦

路過想問咁啱今日坐飛機返嚟 有無咩攻略

係禁區等

攞行李嗰陣留意下

你到左香港定未飛？

佢地唔洗拎行李

圭巴你地係咪坐哂係到果班？

1630到啊

全世界都坐曬係度喎

食飯先得閒嚟第20頁輕輕放低個名之係咪有人誤中1000/1001先開post

咁多人坐係到……你係邊個位呀

你咪係禁區入境前個位等下

大叫cool呢相認啦

OH YEAH YEAH YEAH~

大叫oh yeah

裴巴唔肯oh yeah

diu

你大神黎，櫻花，奈子一眼就望到你啦
好似係

舉橙色banner

跟住我delay yes

係呀

準備好橙色紙但係佢哋唔肯舉

大神唔怕啦其實

接完機你地會做咩

宰賢
新西遊記

今晚仲要返工

被羅pd 玩到變癲嘅一個人

重新睇多次呃飲呃食 九派大神

依家接ione機既人多唔多？
終於搞掂 9秒9過黎

奈子：又去咗yuna到？

idol school banner呢

九派又計劃通

眼見得我哋3個
唔知𠺌once會唔會接埋挨鬆
接埋就仆街了

misa唔整點拎出嚟

有巴打就到

佢考試呀
鬼得閒咩

官方full cut

你唔使溫架咩?

温完

真係咁啱 同nako太有緣 無計 好似係

咁勁嘅你

大神等你到場幫吸引櫻奈視線

兩者有衝突

你著番件衫先啦

圭巴你地企邊？

你行前兩步

小心曲線變自爆

角度都唔洗計

驚認錯人 我企最後

直接TG 喇 好過用相認人
廢時自爆

相認完

望下鏡頭啦連登巴絲

咁大張橙色紙都唔過嚟相認

屌,呢個post冇巴打架,呃人架

我考慮緊要戴口罩
隨時俾人點相

Hi 圭絲

東京喰種

到時唔通我要潛水

好想你地班志同道合吹下水

竟然係咁

會唔會指原巴同MISA都係絲黎架

Misa絲

巴打
不過估唔到咁多係絲

等韓con /亞巡港場

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

等港場見啦

T團就到了
究竟幾多人接ione見真章

我都真係巴

港場一定到

著裙啦你

到時絲多過巴就好笑

有咁多絲 遲D去韓國睇CON可以一齊

導清今日會唔會去接t團機?

就到啦我

可唔可以唔好燈?

我覺得好多都芯

我都覺未必會散場

港場係咩活動?

Cls 唔好燈呢d好無

蕊多的是啦

成班接機當做野

有無機場手足一齊cool呢

+1

d相仲可以賣錢 唔係唔影埋呀

帶左一打雞蛋比林娜璉

izone 亞巡 香港站 201x

越認越多人
成班又話唔黎

舉咗橙色紙

黎香港開Con
到時幾多油飯就見真章
我一定代一生巴舉idol School 油B banner

善甯真人幾可愛

一生巴到時都舉埋一份啦

到時要唔要整一疊一齊舉

無撞大團又唔使同恐龍迫
又要唔使俾幾千蚊
睇幾秒都抵

得返2019你X乜撚

又話有棍 點知出到黎個個都冇棍

我到時會扯旗高舉係咁fing

導清真人可能好靚仔好boyfrdable

真巴+1

要大聲呼叫cool呢迎接柔b先岩數

南南巴會唔會見到你真人都係絲

講絲又冇人信
講巴又冇人信

咁我係咩

中間

我信你係巴

依到好開通 接受誇性別人士

又薜丁格條鳩

見到面之前都處於有鳩同無鳩之間既狀態

你係狗

我一陣去浸溫泉 去女湯

求你唔好信我啦

舉橙色紙就讓路啦

次次都係咁架啦 仲要行過扮唔識

你又唔比我信
咁中間囉

唔係同Bts同一班機咩 ?

其實我真係絲打黎

BTS琴日到左

你尋日戰力咁勁 我投巴一票

想奶導清canada

巴打坐左幾耐?

好亂

黎左好耐啦

成班冇棍巴同冇棍絲

屎眼都比你奶埋又點話

ME=潑婦

扮

有啲巴真係有棍

影得我既nako高d 唔該

我講咗好耐我藍字絲黎

應該要訓係地下炒上去

放監無耐

又嚟 難分真與假

南絲？

男C

即係簡稱

女仔黎講 你都幾撚爛口

小妹留個名

我係男人應該係個d死乸型黎

大輝

女仔爛口有乜撚野問題啊屌你老婆

twice班飯有tg group?
見你地話有好多twice飯接機 入去佢地post偷睇 冇乜人講野既

容俊

你d皮可以收下

拿我無咁講過架

正常都有自己班人

小心比人誤會你偷拍

得我地個po比人睇蝕晒

佢地係現場咪知
Twice post無谷架 除非排9我

有咩好蝕
不嬲都話自爆野 相認用TG

好膽心去機場個幾個絲既人生安全

可能佢地幾個開左tg呢

而家先黎係未已經後排後到見唔到？

導清is watching them

去mama

等保姆車嚟先拎機啦

係GOOGLE打范
第一個關鍵詞就係范善甯

權F你仲揸機

好想俾你真人屌柒

係追人就大膽啲

正

我都係

成班m

痴線

原來權F先係計劃通

比想像中少好多人

我係絲都流曬口水

佢敢j唔敢追

煎炸nice body

呢鋪權F真係圈哂飯

開大技

清純真係捉實櫻

家陣先出會唔會趕得切

蛙到彩元再到權f

我覺得自己慢慢戀上佢

佢地4點幾先到

趕到 1600前去到應該都見到

好似閘住唔比過

Nako機場cam

你著咩衫 我地相認下

依家成班人係等緊T團

希望有位

上左車lu

好似係等緊got柒

唔係同宋仲基佢地一齊黎左咩?

認錯?

咁快？

又油b72變？

咁慘 ？

佢認咗做娜b

圖彩元 字娜B

唔會停低比你影啦

咁班once唔走？

個記者要驗眼

仆街了

肥到got7 好似有3秒

寫娜b？ 認得個na字

人地搵食架

飯twice嗰班係咪會飯nako sakura
俞絲範例

有班留係到既似係賣相搵錢班友

你有冇帶相機去

手機加神棍
Thats all

其實佢地咁樣等一日賣到幾多

咁我影條毛啦

依家先入黎靚位比人攞哂

到左

行緊落黎

我黃色帽 好易認

娜推

once終於走左

你地係邊？

點解你哋可以迫到過去

Tg miyugraduate

佢地逼左去前面啦 你大叫cool呢就會有人搵你

LM等機場照

咁多人

轉身就已經見到佢哋去咗前面

唔係讌

好快手

cls

做咩岩先唔跟住迫

挨鬆係咪已經係最尾一隊嚟

屌記者區冇人 但欄好撚長

小飯粒迫咗最後一個位

迫唔到入去

好似見到你

結果依度8成巴絲打都去晒機場
繼續扮工等你地repo

我過左對面

機都未到班記者又散水先姐

黃色帽

有冇相?

見到你

diu下次帶曬啲裝備去

相認下

屌考試帶唔到梯呀

喺對面

神棍足矣

即興去乜都冇

冇去

位置先決一切呀

個個都拎住枝炮

手機撚

位置

你有第一行 手機都得

絲多過巴

唔係第一行

仲睇到呀

無去+1

港場見啦

左邊多人所以我先過對面

有 wizone Cosplay Nako

依家戰況如何

我連聽晚MAMA都無得睇，港場見

想唱柔B飯上安慰自己

兔仔?

企對面橙色柔b牌兔仔人好搶眼

到底點樣COS真人

屌你nako牌黎架盲撚

港場見+1

好葡萄記者
成個zone 得佢一個

我以為cos身高

I mean izone 開con

未到姐

笑出聲

個個都唔想唱

有咩分別== 條cosplay仔正就得啦

油盲

頂你啦
係讌

希望對面影到啦 反正左邊我都冇梯 又多人

你地加油

我都係企上欄杆咋

加油

由食飯絲個日罵我開始我都冇再講

I know 禁錯標點，應該用句號
港場見啦

點解我會咁葡萄

條柱後面？

都幾多人去左

你冇資格葡萄

屌你啦

港場
fs見

門口嗰邊

幾時港場

你會酸架咩

2019

買爆

走先
佢地走左再上水

燈到2019 izone世界巡迴

香港場見
GGG又點會唔開巡演

屌又係你

w1有冇攪港場？

有

所以估計都會閞

實開喇

到時召集所有連登嘅面孔

Vip 拍手位仲唔係我？

有條長城係前面

通常依啲嘢要幾錢

羨慕你們

2000都買爆

想最前排

米

W1 7月開最貴張飛1980

買飛係咪要開定好多browser

挨鬆應該唔會貴得過佢哋

各位巴絲

copy呢個tag #아이즈원
幫手tweet

到時睇下有冇咩門路 搵飛先

靠哂你地
你地人脈咁廣

飛就實唔到，但最前就

有門路嘅話help me

亞博個場太細 感覺唔太好睇

Exid 好似1488定1688之類
仲要係4人，不過我都係去左掂佢地手仔

連登買曬最前

有畫面

企位唔係早排就得

仲有開團fs

唔知佢地有無時間食下香港野食

其實通常如果有大規模d既團體港站
好似會搵佢地幫手
會訂到內部飛
Wanna one 就唔知

最多朝早飲茶

會唔會有機搞個類似sosius既站

港站

雲吞面

有時要睇邊間公司代理
有啲好鬼煩

唔識路

地獄

你又知我諗咩

依啲嘢我覺得得新興好食

同去日本一鬼樣

與麵同行

笑到仆街
個司機轉返入條街

聽人講話翻譯叫個司機去返間麵舖
唔知係唔係真
個司機無可能咁痴線自己決定去返原位掛

咁大諗頭

兩架車應該有多幾秒影

依家邊個出黎?
封哂閘既

係邊度唔識行

當年舊登咁多人就話姐
依度來來去去都係果啲人

有咁早到咩?

仲扮緊工，等大家文字直播

兩架車接邊個

當年仲要多大神

係咪火箭少女

新人

火箭少女坐高鐵咪得囉

日本星都唔想搞
韓國更加不了

唔知點解覺得佢地依家應該係到討論緊陣間食咩
清純一路攬住隔離嗰個一路講

有冇時間啊

出尖咀食雪糕?

去港豬澳大橋仲快

感受祖國

夠鐘等等去尖咀

如果佢地出尖咀我就蛇出去

屌兩個男人

頭先邊個黎？
見到2秒

有冇相

好多謎之人

等戰地記者現場直播

除非有富豪飯局，佢地搵食既話出尖咀機會應該大過香港個邊

現場多唔多記者?

葡萄
我跟唔到出去

歡迎去尖東

最好去碼頭附近行街
我就9衝落去
最多今晚O多個鐘T先走

有個大叔唔知邊個

yena hk個人認唔到我
問我係咪中意娜B

好似Rm咁行去噴水池就好

係咪就到？

仲有成40分鐘

好多演員,好多都睇過d戲但唔知咩名
btw影左徐玄振

要爆油嗎？

gogogogo

我地祝福你

彩元有得同Mamamoo大神合作真係好 仲第一緊
有少少覺得mnet反面反得好

3秒
岩岩好

不過彩元依次唔係自己紅
焦點始終係華沙到

Mamamoo真係好正
彩元今次抽到好簽

叨吓光都好

宣美係咪今日黎？ 有冇影到佢

乜水

新人俾人carry仲想點

等到有啲想去廁所

係咪就到

徐玄振

哇

節目效果

唔好呀
呢D野通常一去就黎

5 點到

咁又冇咁快既

說好的一早到左係呃鬼既

邊位 ？

好多都認唔出

愛國boy都唔識

Who

你哋見到唔識嘅會唔會叫

王+2

Jackson?

YENA

哦

唔識嘅出嚟都叫YENA

Oh yeah

Got7 王嘉爾
btw, 戴咗超認唔到。

開定post啦各位巴

佢d戲套套都幾好睇

犯人就是你 係咪有佢？

原來係唔識嘅我以為係講緊會唔會鳩叫

係，女演員我最鍾意佢

對面好多大炮

岩先d演員除左徐玄振有人接,送花送信之外都好靜
btw有金鐘國

RM

應該係無人知會黎

金鐘國黎左香港幾多次

在石:鐘國呀，香港D雲吞麵好好食，快D去試啦

李光洙好fd個個?

孔孝真

幾年前上rm 光洙講佢壞話
咁你都記得

最穩陣 千成林

反而智孝d劇套套我都無追哂

我都無追佢d劇

好想見徐玄振

咁你又講

一部正正常常過得去影到人嘅相機加鏡頭通常幾錢

御姐控

佢地到左香港未?

麵地獄

對面兔仔人真係柔b牌 扯左

未

對面有女櫻飯

普通單反+支70-200, 你預2萬 叫做影到
高階d full frame機+鏡就3萬， 入門級飯拍

好想幫你整個sticker
裴巴要買的都是$0

改左本名啦

圖

暫時見北面入境大堂有少量食蕉

戰地記者凍死未

都唔凍

兩樣加埋3萬？
啲學生究竟幾有錢先可以買到

係下面巴士站果層

80d

有租機服務

兔仔人既人生目標應該同我一樣 就係同柔b結婚生bb

2樣加埋
未必買，有d人可能係租機

原來係咁
等我遲啲揾下先

油飯扮乜撚兔仔呀

架機係咪到左?

真係油飯嚟？
講咁耐我都仲未見到兔仔人

果個我條仔黎 比下面

睇app5點到

真係油飯

見到個牌韓文寫yuri

過去屌佢

其實有冇圖

會唔會隔離PO D 人?